有冇人其實好鍾意食元氣

利申罷食
但係其實軟殼蟹手卷多醬真係好正
炙燒三文魚真係好正
炸蝦卷真係好正

日本總公司或者誠誠可唔可以買左元氣佢

做過元氣，豉油有蟲，睇清楚先好用

好鍾意，不過已經係過去式。
以後都唔會去。

以前同女朋友一兩個星期都會食一次
貪佢味道一般但係平
但係而家都係不了

好鐘意佢個榮螺壽司 但點好食都好 都會罷食落去 或者去日本食

頭先經過奧海城元氣見到好多人食
差d想影佢地大頭

咁恐怖

食開千兩

軟殼蟹手卷去旺中黃店食 正過元氣

佢蟹手係好食我都鍾意食，但難度只係佢隻醬
榮攞冇食過
蝦卷都ok不過冇難度可言囉

都好多年前
果陣晚晚要REFILL豉油放入雪櫃
不過個樽我做左大半年都無洗過，只加不洗

【消委會】元氣、魚尚魚生含寄生蟲、蟲卵 另有十樣本重金屬超標

你鍾意食蟲？

千兩好食好多

炙三都冇難度....qp沙律醬加火槍咁大把....

咪又係美心

有 初初界真係好辛苦 好似上左癮咁 但以家完全無興趣食 寧願食爭鮮

我經常食爭鮮 但爭鮮真係好難食

講左好耐三文魚污糟過廁所板架啦
香港人都係照食
無 有時你去大排檔成隻曱甴食左落肚都唔知

好食阿

食元氣嘅黃絲手足都係仆街冚家產

On9

真，但又好難搵到其他代替品

其實唔係話元氣超級超級好食
只係呢個價位算係咁

三文魚有蟲單野出左之後就冇食過

屌以為開左不推文
米推文 要推推行動po

壽司郎好似都唔錯

排到元氣易手都未有位

屎都咁鐘意食, 奴性重撚到呢

好彩住元朗國
未有而場運動前都成日食魚一

火炙三文魚
以前都係去到無野食嘅地方先食元氣

之前鐘意食個芝士蛋糕
不過都好易搵到替代

咁元氣同千兩緊係揀千兩
比多少少好食咁多
利申 6月之前做左會員 宜家仲未用張coupon

自從六月冇再食過

平？

真

樓主食開屎？
元氣三文魚勁垃圾

好正常
你飲可樂都會有螞蟻

名？

(黃店)手卷駅

地址: 旺角彌敦道688號旺角中心一期2樓SA30A舖
電話: 52813548

你平時食嘢會預咗有蟲

介佐了

我，但唔再食lu
日本公司自己做返我都唔會再食，要做一早做咗 就八個月啦 仲未醒既仲係人？

睇落d料真係唔難買 試下先

最鐘意佢個咩親子壽司
有蛋黃同雞肉 超夾超正
利申 已罷食好耐
以前一星期會去一次